［全民皆兵］PVC 複合弓好易整 大家千祈唔好咁做

我中立嘅

推

點識用弓啊
整佢個彈弓好過啦

十字共仲實際